同個毒撚打個邊爐 佢望到隔離枱有個靚女

跟住佢係咁係到FF 又視姦人
又話乜如果佢做我女朋友就可以點點點
唉 好撚煩🙈

臭雞

貼佢出黎喇

人之常情

係咪姓lau

點解會估佢

因為佢係tg講

佢把口咁勁實溝死女

幫我含撚都未夠班

幫我

有j絲打？

奶閪 sor

幫推